鳩鐵開通之後點解豬狗直通車重要開？

鳩鐵開通之後點解豬狗直通車重要開？

阻住晒要等6分鐘先有車，支那卜街．

你以為真係幫助交通？
純粹要興建同超支果下cap水渣吊

一條路運解放軍快d定兩條路快d？
一個工程cap得多水d定兩個工程cap得多水d？